【第廿壹期牆紙】 2020·願

警暴、壓迫、社會上的不公義
並不會因2019年過去而消失。

願隨著2020年的到來，
香港人的願望都能一一實現。
就讓大家共同努力，在新的一年
創造出更多屬於香港人的奇蹟。
—————————————
目錄

1. 警暴、濫捕「㷫」新年
2. 經濟抗爭：「消費＝投票」
3. 教育者在紛亂時代下的使命
4. 智慧抗爭 Earth. er
5. 抗爭鳥MK仔
6. 投稿 - 歷史的既視感
7. Yellow Economic Circle
8. Will HK be the Next Pearl Harbour?
9. 牆紙團隊 2020願望

—————————————
如果想向牆紙投稿，
可以PM小姐姐～
@wallpaperneedyou

FB
IG
一手誌

Wallpaper

感謝手足

今期推薦earther訪問哦

TG :
投稿 :

第十五期 Link :
第十六期 Link :
第十七期 Link :
第十八期 Link :
第十九期 Link :
第二十期 Link :
英文合集一 Link :
英文合集一 Link :

PUSH

大家來閱讀
讀完share/做文宣

推

驚人！牆紙內心剖白！
推

整得好靚好有心，多謝手足

食彈鳥

好野要推～

very nice 感謝

push

大大力推

Push

MK鳥
甘地：一個國家道德進步與偉大程度可用他們對待動物的方式衡量

感謝文宣組整咁靚既文宣

仆街撳錯負皮
想幫推明明咁高汁好似成日都冇人留意咁

每日都share去你有既tg group推爆佢
俾埋屋企人睇

痴線 咁高汁唔係唔推呀?!

出團隊願望 感覺好親近呢

高質文宣 推！

幫推

FB
IG
一手誌

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

高質

第一次睇牆紙, 全部睇晒, 中英一字不漏
感謝
求呢句中文 (Will HK be the next pearl harbor 最後一段)
"even if only three hosueholds remain in Chu, it will be Cho that destroys Qin"

"even if only three hosueholds remain in Chu, it will be Chu that destroys Qin"

牆紙誠徵教職員工投稿

教育界正面臨白色恐怖，教育局局長楊潤雄多次出言打壓政治自由，恐嚇教師甚至校長。現時香港的教育界正面臨怎樣的壓力？學校的政策有沒有受是次運動而影響？

各位教職員工們可向牆紙投稿，表達你們的心聲和故事，讓更多人了解校園內的氛圍。
—————————————

字數要求：100-200字
截稿日期：11-1-2020

投稿可PM @wallpaperneedyou